鑑於燈力驚人， 打算仿傚雲加書包造福世人

鍾意睇嘅不妨share畀其他人， 拯救世人

買咗秘魯又針

推

冇人賭球？

最新紀錄日乙大細波全針

亂賭話自己燈神 睇下我先啦